帶威士紀丁英國

帶一兩支威士紀到英國要唔要打稅？

點解唔喺英國買？

本身有

飲埋先黎英國

好啦，就飲晒先返鄉下

英國(蘇格蘭)係威士忌大國。
同埋用支酒黎打開人生新一頁都係一件好事

我就係喺scotland住

清睇住個肝

真 就算飲唔晒都係放香港算數
就算以後都唔返

啱，保住個身體去英國，唔好加重祖國醫療負擔。
BTW, 我都是間唔中一杯仔，飲唔晒送比人算

帶威士忌去英國, 入境時都比海關笑

你拎支HIBIKI 21 分分鐘佢想R一杯添